發現自己開始禿頭

如題 前排發現自己個頭鑽越黎越大 果個位啲頭髮特別稀疏 想問下巴打應該買啲乜洗頭水可以補救到個頭 利申：由細到大啲頭髮都特別軟同幼 好想增加自己既頭髮量啊

圖？

又矮又禿 個天點解要咁對我

幾歲

20...

洗頭水救到你,就唔會咁多人禿頭啦
睇醫生OR出家啦

打少d飛機啦！

你個名

20就禿，係唔係基因問題。如果屋企人都係咁就疊埋心水剷光佢啦

應該唔會掛 我有個阿哥 佢並無呢個問題...

你開始變強

伯母/圖

油頭？轉隻少d化學物質既洗頭水通常就得 睇返近幾年既消委會報告

有無圖，睇醫生啦咁後生就禿

打少d飛機啦！虧佬

有無啲乜洗頭水推介

戒一年j就夠

我就髮線高左半cm

禿晒之後就可以做一拳超人

男人既話
雄禿99%
快啲去睇醫生啦

睇醫生

要密啲梳頭 可以刺激毛囊生髮

位元堂（平時用,每次沖涼洗2次）+髮達洗頭水（一星期2次）

唔好學人生仔女
如果唔係就好似矮仔禿頭怪Jack Chan咁將d垃圾基因傳比仔女

聽人講洗咁多次頭 會甩得快啲

你gel得多唔多頭? 以前係咪成日染?

以前gel 得都算多 漂染咗2次 電左3-4次咁 不過呢家都應該唔會再搞了

可能你係執返黎

我發現身邊少左好多頭髮既朋友
通常都係成日染頭染得好勁
其他巴打都注意一下
就算gel 都記得要深層清楚好

你試下換無矽洗頭水

食完會唔會有副作用嫁..

我捻用呂 果隻洗頭水 聽人講幾好用巴打點睇？

樓主特登唔回人地叫佢打小d飛機既留言 睇黎講中左

呢幾年打少咗啦 間唔中先打

唔關事

我都係不了

no打丁

老豆用緊一間叫尚生手造, 何首烏亮黑洗髮水, 見到佢個地中海本身可以照鏡, 而家用左1,2個月,再食埋中藥, 變番做一塊小毛毛草地咁 我都老懷安慰了

google左大部分呂都係有矽
你搵下澳洲天然洗頭水
澳洲野同日本野都好架
eg advanced cosmetica
記住Gel左頭一定要洗兩次

我連泥都轉用埋澳洲天然野

但我用咗黑呂 感覺幾正 好重人蔘味 好似多左頭髪tim

乜真係關事架咩
屌 點算 好驚過多幾年就會

試下食ashwagandha加維生素D同鈣 拉多d筋
利申 女 中學冇高過咁濟 但21歲到依家25歲高左6cm 仲高緊

同埋伸多d懶腰 最緊要逼個身體伸展多d

屋企人親戚都係157-161咁上下 我依家高到166 樓主不要放棄 只要生長板未合埋仲有機會 最緊要要相信自己仲有得高

你覆錯post

Ashwagsndha 係乜嚟？

我睇番樓主之前啲po，你依加有無高過呀

無